肯撚定支共落咗order比黑警任意殺人

林鄭見完韓正返嚟呢幾日班曱甴嘅暴力直頭連面具都唔撚帶
闖入屋院，侮辱死者，明射記者，揭發輪姦，實彈殺人，鐵馬撞人，攻擊大學
林鄭繼續無視，繼續擁護曱甴，根本係收到支共命令放任班曱甴殺人
今日唔會係港版六四，而係大滅絕嘅開始
槍殺示威者會成為常態，然後到途人
隨意入大學拉人好快會發生
然後拘留期間男殺女姦
香港今時今日嘅狀態係似皇軍統治，再加上共產黨嘅瘋狂逼害

所以林奠話警隊無失控

根本就是北京直接命令

林鄭係習近平支持嘅人，習近平冇失去勢力，冇任何人敢彈林鄭。行路嗰陣林鄭月娥可以走喺彭麗媛（習近平老婆）前面

鬼唔知咩